14年有盲亨出來保學生，今次佢地會點睇？

會唔會連牛屎仔都唔夠打

揸車撞冧佢祠堂

和x和似住有政府後台 成日踩過界